{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24366",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 북문로 토론토 호텔"
    },
    "text": "トロントホテルは、皆様の快適で安全な休息のために最善を尽くす場所です。 コロナからの安全のため、セスコと提携して建物全体を消毒しています。 また、1階のフロントとエレベーターにはセスコ·エアジェニックを設置して空気を消毒しています。 客室はリニューアル作業を完了し、サムスンスマートTVとカップル大型浴槽を備えています。 当トロントは、常にお客様の安全と休息を最優先に考えるホテルです。 客室は計40室で、韓国語のご案内が可能です。 当ホテルはセスコとの提携により、安全な休息のための防疫及び消毒を行っています。 また当ホテルは最近リニューアル工事を通じて新しい施設を整えました。 ネットフリックスが視聴できるサムスン超大型スマートテレビと最高級カップル大型浴槽が客室に設置されています。 トロントでは最高のサービスと休息を提供しています。 これからは当ホテルで安心して休息を楽しむことができます。 訪問者のレビューによると、当ホテルは城内道に近いのでアクセスが良く、部屋の大きさと施設が快適な休息を過ごせるようにしてくれます。 コストパフォーマンスも良く、よく利用する場所として評価されています。 しかし洗面台の水が抜けないという意見もあります。 また、客室はTVが大きく広いベッドと布団を提供しており、4人が快適に宿泊できます。 ただし、一部のユーザーは浴槽と断熱がうまくいかず不便を感じ、清潔度にも改善が必要な場合があります。 ホテルではカップル用のパソコンや駐車施設も提供されています。 また、寝具類は絶対に再利用されません。 最高の休息とホカンスをご希望でしたら、トロントホテルをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "トロントホテルはいくつの客室を提供していますか？",
            "answer": "トロントホテルは計40室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "トロントホテルの客室には、サムスンスマートTVとカップル大型浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルはどのような提携をしていますか？",
            "answer": "トロントホテルはセスコとの提携により、建物全体の消毒や空気の消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "トロントホテルは城内道に近く、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "トロントホテルはコストパフォーマンスが良く、よく利用される場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルの洗面台の水の問題について教えてください。",
            "answer": "一部のユーザーからは洗面台の水が抜けないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルの客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "トロントホテルの客室は4人まで快適に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "トロントホテルではカップル用のパソコンや駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルでは寝具類は再利用されないのですか？",
            "answer": "トロントホテルでは寝具類は絶対に再利用されません。"
        },
        {
            "question": "トロントホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーからは浴槽と断熱の改善が必要だとの意見があります。また、清潔度にも改善が必要な場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 426
    }
}